［1Q題］閘大大最鍾意食咩？

蜂蜜

因為
閘大大=習大大=習維尼

想問邊度有得買又平又痴嘅蜂蜜？
利申最鍾意食

認同請推

我只係知AA膠係苦嘅

林奠

茄汁

陳國邦

pushhhhhhh